我碌鳩不夠巨型你別皺眉

結果係冇女為我碌鳩皺眉

淘汰？

郭富城嘅弱

K歌之王

我咁矮 都在街上跳起射波
而你那一句食屎藍波撚 絕到溶掉我

我願意和你插入至死

括約肌放鬆時你別要喜

我願意和你扑野至死
我只想口爆中出到下世紀
請你別厭惡碌鳩滿足唔到你

改做你塊西啱音啲喎

我願意和你敦倫至死

咁多位邊間教會？

你仲要嫌棄：「細舊到死」

換下位 屎眼入嚟 怕被佢飛